J家粉幫幫手 有咩日本集運係好?

主要攞來買樂天同jshop
有邊間集運好?
Buyandship, Shipbao, Lotpost, Buyup, Buyee都好似話伏同食水深
Japan4fun得唔得? 有冇好推介?

buyee=sitpao

Buyandship is ok

樂天可以用樂天global express,不過運費可能貴少少